香港抗議市民輸在太有人性

我諗今日如果換著外國人
啲警察以經比人打到仆街
抗爭嘅人可能有時仲會對警察有啲憐憫心
所以都會收手
但今日大家以經見到
警察係唔會有任何憐憫之心
所以下次抗爭我諗大家識做
可憐敵人就是委屈自己

大家慢慢進步
學習歐洲

真係要印度佬 法國佬果種野蠻先抗衡到

警察就知我地會淆

不過唔怪得香港人 因為始終文明開 所以好難突破思維

推